[有套]16歲男學生「帶套」登門求愛不果

「得唔到你嘅人，都要得到你嘅身」，一段在粵語殘片中才會出現的老土情節，日前竟在沙梨頭區某單位內活生生上演。一名16歲的本地男學生，苦苦追求其同級的一名17歲女學生，多次表白被拒絕後，男學生日前竟借機到女學生的家中將其強姦，事後哀求女學生原諒不果後便聲稱患病入院。司警待涉事16歲男學生出院時，即時以強姦罪將其拘捕。

被捕男學生姓梁，16歲，本澳中學生；被害人為一名17歲的女學生，與嫌犯為同級同學。

疑似預謀 帶安全套到女生家中示愛

案情指，嫌犯一年前認識受害人及其家人，期間多次展開追求均被拒絕。本月17日晚上，嫌犯以協助被害人母親送交物品為名，到達被害人位於沙梨頭的家中。被害人的母親當時外出，而父親正在房間休息。其後嫌犯再次在廳間向被害人表白，被害人拒絕後準備回房。未料嫌犯突現狼性，先將被害人推倒在地企圖性侵，被害人第一次成功掙脫。但無奈氣力不繼，再次被推到在沙發上，被嫌犯控制身體下施以強姦，而嫌犯施暴時有使用事先準備好的安全套。

被害人慘遭性侵後，隨後逃回房間反鎖及痛哭，哭聲驚醒父親。與此同時，嫌犯透過窗口花籠爬入，請求被害人原諒。被害人由於受驚過度，未敢即時將事件告訴父親，而嫌犯則趁機逃脫。直至本月19日，被害人終於鼓起勇氣將真相告訴父母，父母即時致電嫌犯父母興師問罪，但被告知嫌犯案發後亦報稱身體不適需留院。當嫌犯本月20日出院時，隨即被警方拘捕，他承認犯案。

（編輯：劉凱輝 李倩瀅）

不要暗戀，去強姦！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！愛她就去搞她，喜歡就強姦啊！表白有什麼用？還是會被拒絕，追不到就強姦，強姦不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄咯。你連監獄都不敢蹲，還有什麼資格說你很愛她？出來後繼續強姦她，強姦到她開始懷疑人生，讓她覺得人生的意義就是被你強姦。你們就可以在一起了......

比人強姦緊果陣老豆做緊乜

訓緊覺

訓教

以為你情我願

真男人 這樣也好 總叫爽過 佔有過

老豆: 呀 呢個衰女 咁鬼咸濕既

強姦咁撚嘈都醒唔到反而比喊聲嘈醒？

幸福賓周係有代價

又贏 澳門人緊貼台灣人

點樣緊貼
台灣已經係贏到出宇宙

擺明metoo

印度先係一哥 阿哥夾埋親戚姦個妹再殺埋 質素黎講澳門呢單追到台灣既

印度就唔駛講
啲姦殺案癲到變態大導演園子溫都拍唔出
強姦BB女
十幾人輪姦少女仲用鐵通插陰道挖內臟
班咖哩佬根本係人皮異獸嚟